大窩口邨兩男女墮樓 當場不治

推薦

推

rip

呢對老人墮樓前有無家人消失/死亡

等緊五毛用戶 "道正"入黎

點解apple咁中意用雙飛人依個字

伙記們辛苦了
呢次一扔扔兩個

你懷疑係呢對老人嘅仔女死於非命，有人怕呢對老人追究？

手足

連老人家都唔放過？

只係其中一個方向

香港警魔殺左人,強姦人後
假設一家五口
鄉黑強通知手下夾其中一個去大陸做人質, 咪所有知情者唔敢爆料

英領鄭文傑話係深圳見大量港人遭禁錮, 咪就係警暴受害人家人

make sense ah

我讀u時有同學父母離婚
由亞婆照顧同住

銀髪手足

呢個世界只有死人會守秘密

律政司一定用誣告暴動威脅警暴受害人唔好指證
但刑事檢控專員都比我踢黨係地下黨員邊q度有誠信

呢一刻強姦完人話唔告受害人, 咩供去外國讀書
問題係畢業前受害人可以交通意外死埋

我同一個藍嘅舊同學就呢個問題鬧過幾次交，佢係唔相信黑警殺人嘅，就係批評我諗嘢唔make sense，串我如果咁多人咁死法冇一個家人發癲開記者會嘈咩，死咗個仔女呀，咁輕易令人收聲咩，佢係堅信佢呢套，其實唔夠佢講

班藍絲狗鏡頭影到打到已制服的示威者無知覺,用槍趕記者走清場
都可以話無殺人

你唔好錯重點,重點係出面奶共派點諗
全世界最奶共的馬拉華人都不歡迎香港強姦警
惠州警魔城當地人反彈好大

香港班藍絲狗企邊面根本wfc,係全個棋局不值一提

非洲佬攪廣州問題唔係咩關心國民
而係見中共比西方世界封堵想屈中共write off 債務
姐係白得了基建

你仲認為說服香港班放棄人格的藍絲係重點咩

而水壩問題係另一個亞洲各國會借勢要中共賠償位

我查到係現有制度

警魔姦殺人根本唔怕人查
條屍推落樓稱死因無可疑,性器官有傷勢唔緊要,根本無通知受害者家人驗屍
最後=沙嶺

警魔咪係比我踢爆所以出緊急聲明澄清